今朝觀塘比車撞條女都幾能正

貨櫃車佬想狗沖先係咁比油

on9 自己累人仲好講

著裙既男人

橫過觀塘道咁有料真係抵佢比人車